# Cards Step Project

## Список використаних технологій

Проект зібраний за допомогою Gulp


## Учасники проекту

Olena Hodyna, 
Daniil Doroshenko, 
Taisiia Zhdanovych.

## Список виконаних завдань

Дизайн: Daniil;

Репозиторій: Daniil;

Gulp: Daniil;

Login: Olena;

Main classes and render: Daniil;

Login(валідація): Taisiya;

Create, delete and edit cards: Olena;

Filter and search: Taisiia;

gitHub Pages: Taisiia;

## Посилання на проект

https://gitlab.com/Taisiia_Zhdanovych/correct_cards_fe_13_tda

https://github.com/TaisiiaZhdanovych/steproject3_Cards_TZ.gitтзь

## email and password for token

email = taisiya@gmail.com
pass = cards1234

token is: 612c98f6-2633-4db1-88d6-377be24cc068